可悲的香港人

一諗到啲狗 姦又得殺又得
百幾二百萬人話好撚嬲
然後第二日繼續返工 ，
一至五都喺度返工

星期六日開佢波，
然後好撚嬲又係繼續返工

香港人真係好病態

真係

我好撚唔想返但又唔夠膽
我認我係廢柴
好想被罷工

係

講事實做乜鳩 等比人話你做分化撚

求下大家幫我罷工